【埋大巴絲打同我入黎】理大罷課中期檢討問卷調查：同學之回應結果

各位埋大巴絲打，理大罷委已經就住罷課中期檢討問卷調查整理左同學既回應，請大家參詳下同幫推唔該哂
但因為Facebook page同連登都唔比我地upload PDF，所以如果大家想攞份文件既原件，就要入我地個Channel度攞。罷委TG channel:

致各位香港理工大學同學：

【理大罷課中期檢討問卷調查：同學之回應結果】

由大專學界發動的罷課行動已經進行了多於一星期，香港理工大學罷課委員會（理大罷委）在大專學界提出的政府回應限期前進行了中期檢討問卷調查，並於9月8日在網上不同平台邀請了理大同學填寫問卷，期望就著罷課得到更多意見。問卷已於9月10日午夜截止，並收到了149個有效回覆。罷委就著同學的回應做了一份報告，內容可參閱隨此文上載的PDF文件。

從此份問卷調查的回應中看出，就著罷課以及整場社會運動，不少理大同學也十分關注。理大罷委想藉此機會感謝一眾回應了問卷調查的同學，以及在罷課區、TG group、Facebook等不同渠道曾向罷委給予意見的同學。罷委會認真看待同學的意見，希望能在這運動中出一分綿力。同時，罷委留意到有不少同學都對理大中其他持分者有些意見，而同學提出的相應建議也很有用處，相信是重要的提醒。

另外，9月13日是學界對林鄭政府回應市民訴求的死線，罷委期望學界於當天有相應行動，同時鼓勵學校中不同持份者均會盡力參與。

理大罷委衷心希望各位同學能在這風雨飄搖的時刻能謹守岡位，莫忘初心。正義或會遲來，但我們必定能等到。罷委再次謝謝各位同學在罷課期間付出的努力！

香港理工大學罷課委員會上
二零一九年九月十二日

Facebook post link：

求幫推！！！！！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915三百萬人 缺一不可

自推，希望埋大仔女都睇到

推

推爆